1925年已經有粵文

12月《華字日報》
用字同而家都差唔多

'

好出奇牙

有冇人睇得明篇野？咁撚似九龍皇帝寫啲野

成篇就唔明啦
大概係過時過節好煩咁啦
有啲一句就睇得明

噏乜鳩

再早d都有
查下廣東新語

唔去睇廣東話聖經?

好似1905

正

之前查經check得多

好似RAP咁

最早嘅(半)粵文記載叫《粵謳》 by 招子庸

繁體字嚟講，應該夏朝已經有啦

係咪冬節要洗錢，所以作者唔鍾意？
有冇人解讀

應該差唔多
佢話「點金無術，確得係擔憂。」
應該係冬節要用錢，作者俾唔起，所以好憂愁/不知所措